根本就唔知出世做香港人為乜

做左幾多世衰野先淪落到做香港人

做香港人算好彩㗎喇

捱夜睇利排垃圾陣4大雞胸再返工

唉 屌仲溫梗final
我真心問做人到底為乜